美國卡通《衰仔樂園》推疫症特輯 主角跟蝙蝠做愛引爆全球疫情

今輯「最爆」的劇情，是有學者指武漢蝙蝠是武漢疫情的源頭，但就解釋不到為何病毒會轉移到人類身上，此時Randy才醒起當初自己和米奇在強國時，曾因酒後糊塗，在後巷和「武漢蝙蝠」做愛。Randy懷疑自己是武漢肺炎的源頭，對於自己的癲喪行為，令疫情一發不可收拾，Randy感到相當後悔。

真係好撚癲

次次都係Randy

推

有無原片睇

CLS

SOUTH PARK
The Pandemic Special
Season 24 E 13 • 09/30/2020

thx

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

「蝙蝠呢！我知道這裏有蝙蝠！」我再用手槍指着他頭顱。IT犬弱弱的向旁邊的房間一指。我一腳把那房門踢開 — 盡入眼簾的，是數以百計的籠子，載着數以千計的蝙蝠。

IT犬哭道：「請不要在這裏鬧事！這是我們80多年來透過盜取不同國家製造生化武器情報的研究成果！」我望着實驗室牆上的藍圖，輕聲唸出製造病毒的指示：「肺炎病毒是透過人類與蝙蝠性交引發基因突變而產生⋯」

我驚呼：「你們連蝙蝠也不放過？你們竟然雞姦了蝙蝠80多年？」

《媽媽今天被川普叔叔制裁了》

south park真係cls

bat man

中國 蝙蝠 妓女 肺炎 米奇

痴撚線

笑死

應該寫到做完之後再煮黎食

Randy

如果香港播 會點?
人黎 國安法
香港都容不下一個頭條新聞

講個笑話 香港有言論自由

玩到咁癲

cartman俾佢搶晒風頭

邊到有中文字幕版睇

學下啦,邊睇邊學好易入腦
學好英文,將來一人帶路,全家有獎

如果

喻意係溝咗人嘅基因落去
再用呢點去解釋隻病毒能夠針對人體來破壞
咁樣合唔合理？

點解呢啲po冇五毛

如果好似以前咁有廣東話配音就正，細個睇笑到仆街

呢套野真係無底線

Btw記得佢出個隻game
由膚色決定遊戲難度
白人最簡單黑人最難

佢唔止武漢蝙蝠 仲有屌穿山甲

睇完超多人Google 咩係穿山甲

以前有字幕組做,但上年屌完維尼之後禁晒,台灣無人做嘅話就無中字,你可以等吓netflix 有無.

佢今次官網唔洗US VPN都睇到就入去支持吓啦,有埋公仔好易明

Cartman 得十歲點扑野姐
性既野全部交比randy 做

正

今集真係好西正！乜嘢都玩😂😇

尋晚睇咗
最癲係射自己啲精落啲大麻度再俾人吸，以為咁樣可以幫人免疫

源頭真係美國

好撚正!串撚到

ho lun jeng

佢屌得伊斯蘭，
就一早冇底線
中共？小兒科啦

RIP
Kenny又死左

好正

米奇老鼠係衣套野好撚惡 同好變態

生食架 刺生勁正

Mickey: ‘She is so hot” 好L正

仲有笑9 米奇 死要賣 Mulan Shit 去中国

Eric cartman同人含都試過啦

同蝙蝠做愛

到底要幾癲先諗到呢個劇情

Cartman已經破左處啦之前有女, 仲係到同人講

netflix無第23季

諗起講故台有篇文寫武漢肺炎係支那人屌蝙蝠屎忽造成

開個US VPN， 再唔係上kisscartoon 睇，不過都係無字幕

好想睇多d cartman化嘅heidi

還原史實

屌

同屌猩猩有異曲同工之妙

是咪暗諷支那式陰道禍害全人類

之前睇到heidi係條橋講到想自殺咁
原來只係del個社交帳戶
笑撚死

英文字幕都好簡單啫

美國佬終於肯認係佢地散播既

加料Pandemic Special

笑到pk

More

隊咗草?

有集玩sea man
幫流浪漢含拎精液
又幫butters含過影相

其實eric是同性戀者
好多次既表現都嚇親人
不過佢死口不認

你有追開？

美國人知識可以有幾差

五毛識閪英文咩

正呀喂

等睇支那又話人影射佢

唔係butter幪眼幫eric含咩？

仲有扮機械人, 要含阿伯

eric都好似含過 但就唔記得邊集

butters亦都瞓教個陣比eric放條撚入口 然後影相

我記好似係butter 訓左cartman 影左張含撚相諗住拎來笑butter

屌TRUMP唔做野?

武漢蝙蝠

佢回想屌蝙蝠嗰度我諗起

痴9線。。。。但超正

我剪成一條片 唔使分兩次睇

大鑊啦 佢殺左碌葛呀
頂你

屌！痴撚線

south park永無令人失望，自911後又一cheer up巨作

仲有佢幻想果個邱比特搞佢後欄

叫Kyle 做my little bitch
跟住全場嚇到呆左
（解釋點解佢咁耐以來一直憎Kyle, 其實eric係愛佢）

仲有係自己花園扮女人自摸